如果賀真係有性侵案,盡快通知飯民救人

我係指強姦果種LV
中共講明十一前要KO, 近十一條女死亡風險好高

風雨蘭的人如果有風馬上通知飯民
現在面對的係主權,你果堆照顧受害人意願,咩二次傷害無用

女士生命計時中

推

其實應該先搵泛民

我諗到最仆街的係格硬灌食大量安眠藥屈你自殺
SDU,反恐一定有人曉無損壞鎖頭開門
已經有女義士比黑警灌利尿藥淫樂

push

平反831

請以下人士交代，不論係現身說法或匿名都好
1. 黨鐵CCTV
2. CMC / PMH 醫護
3. 在場消防 / 救護員
4. 在場黨鐵職員
4. 其餘當日在場既人見到乜都好，每人將自己所見到既野講出黎，砌返個真相

【逃犯條例．831】網傳太子站10傷者中3人「消失」 消防處：第二次點算確認7人送院 (21:45)

因為太子站真係打死人
新屋嶺真係有女手足被女女
林鄭想spin focus[/red][/size=6][/b]
大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

同醫護講！

所有知情不報者，助紂為虐。

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

無

如果係真嘅

大家會有幾勇武？